城裏延續遍地開花［青衣城］連儂牆

令人好感動的事，做自己應該做的事

青衣連儂橋

可能岩岩見到巴打你

加油

Yesterday